乜撚清算波台，有蓋ching係度你同我定！

未撚京過

啱呀，圍爐取暖仲等乜?蓋Ching ho ball

最近見唔到豬sir開9up post

無乜心機了 就來打丈

我祝你全家幸福

蓋清

我祝福你合家平安

可樂ching 終於有個人病情勁過你

蓋世太保